850萬-900萬兩房有乜選擇？

唔考慮元天屯同單幢樓,有咩好選擇？
本身自己有睇澳南,維景灣畔嗰d, 想知道其他區有咩可以諗下.

堅尼地城泓都好似都做到

4百零呎好似差唔多成千萬？

我好似見過有九百度

三年後的嘉湖三房

汪總教的

900內好似都無乜選擇？

有少少over budget...好似要950萬咁上下先有可能

Lm

咩app

中原

通常直接電腦上中原好少用電話睇

御龍山，溱岸8號

利嘉閣網站最簡單

900得咩

地鐵上蓋大型屋苑大2房
海怡 康怡 匯景 杏花邨
中產區算襟新
好過夾硬買新樓買到無雷工咁遠

樓主有咩要求先？得個budget唔講要求既？

荔枝角四小龍

我主要係唔想買單幢樓,同唔考慮大西北. 兩房要係400呎以上,300幾嗰d細兩房唔諗. 盡量想揾30年內樓. 同可以養狗. 其他都唔太介意.